所有受過警酷刑、性騷擾同埋不公平對待既人

你一企出黎佢先唔會敢再恐嚇你同你屋企人

你愈唔企出黎先會令屋企人既處境更危險

亦都令將來更多人受害

請你地行出黎

作為一個香港人，我一定會支持你

呢啲事一定唔係個別事件

up

你唔企出黎會更危險

比香港人保護你地